[21-2-2017］股市直擊+波神信眾區 0 0

一度想下周便就另一罪重審的法官陳慶偉明言，判緩刑的機會不大，即時將他還柙至明天判刑

第一個被通櫃既CE

D

雷太AR...

D 熊肥到

2000尺女 J圖

患難見真情
班建制狗得try my breast寫求情信
忠誠既反對派都有2,3封求情信

雷太好似因為70000幻羊CHOW水咖而引退

G...

其實死肥JAI好應該自動轉賬1隻俾雷太

D7PC
D9BC

■ガチャドラ
5%ボーダーライン討伐数：3

■レアガチャドラ
5%ボーダーライン討伐数：17

■ソニアガチャドラ
5%ボーダーライン討伐数：5

参加者がとても多く、1人あたりの討伐数は少ないので、王冠狙いの方はかなりチャンスな状況だと思います！

死肥仔睇得自己太高
公廁龍而家都係得一半

班大股東俾死肥仔玩死

個標題加0 0做乜撚？

愛丁on9 係咁嫁啦

我copy 尋日個個 可能電腦出亂碼
Sorry

你的智商好穏定，永遠keep在同一水平

🤷‍♂️

所謂大股東跟本不存在

智商好難提升，但on9就可以無上限，你懂的

有冇清CHAK集聾...

中媒報導，美圖公司(01357)的美圖電話受中國人追捧，其新品美圖T8將於下週二正式上市發售，但電話現時在淘寶的價格已炒到16,999元人民幣(下同)的天價，較預售價5,000元炒高逾2倍。

在本月初，美圖公司創始人兼董事長蔡文勝曾透露，美圖T8電話預售價已炒高1倍至逾萬元1部，相信今年全年電話銷量能較2016增加1倍，目標銷售150萬部。

唔撚係呀ma..

他不欲墨守成規，最近為永福引入一架日產西式靈車，直言傳統靈車難看，小時候甚至有叔伯開着靈車接他放學，令他覺得難為情。他更推出VR（虛擬實景）預覽靈堂實景，另外，現時業界大部分仍用手寫單據，落單後還需分單交給不同供應商，他計劃為公司引入電子入單系統，提高效率及準確率。

渣靈車接放學

q tech ar

又有得炒啦

相當清楚同明白

2333....

I bank lap

之前夾到cut哂啦

落番24000再+ ok?

信念不足

俾位__?

D7PCBC

豪倒

SC redbox 已食
謝BC

平保

我都7蚊打左

想+

人地比，我咩都唔知

奶奶柒

大屍阻力位243

GAP DIE ME LA

有無清得閒刷10場8 場龍機

6318 8890

BC 用spread 應戰 dim see

邊度申請入谷

Dls,又要帶外甥女返學又要等到接送阿媽睇跌打
返公司櫈都未坐暖，就話貨有事，要立即返廠睇
Dllm,犯太歲果然唔同d

梳AR清一陣再CHAK過...

好啊，多謝4清

66 係咪可以列入沽售評級?

中環人返工前去 Starbucks 買咖啡叉電，似是必然之事。但在美國 Starbucks 當咖啡師的 Brian Beckwith ，早前在 Travel + Leisure 撰文寫了顧客做的最差事情，盤點一下看你有沒有做過？

1. 沒講明咖啡Size

上班族返工前像喪屍，但也要清楚你要的是甚麼Size。眾所周知， Starbucks 用的是Tall、 Grande和 Venti，但 Brian 說有 3 份一人分不清想要的 Size，顧客說「Large」而員工不知你點的是甚麼

large...

用意大行文同佢講又唔識聽

借庫先

Large 都叫正常英美都好多人咁叫

Iced espresso 先犀利

點iced

要幾多shot先整到iced

大貓啪啪啪

CHAK NG CHAK 集聾...繼JOR個陣可以防超暗珠

連登個post有晒全文
Iced espresso 真係 飲完胃痛跟手起腳

4. 勿點後「加冰」

跟港式茶餐廳一樣，若光叫「咖啡」就是熱咖啡，但奇怪的是 espresso 也有人叫凍的，倘若真要凍咖啡，也請早揚聲，以免重新再做影響工作流程。

一早攝左太歲

派息無變
US1bn回購

61.5巴打

gogogo la
46 called

又係Asia救全家

繼續炒Asia

MO清怯集聾

炒埋 恆生啲傻仔

怯4 鋪得唔得

Bc今日又5上水我點然錢啊？

6662 2391

食緊LUI AR清...

勁勇威龍聽日都贏唔到既話 文家良不如退休算

多謝4 清，儲滿條體再刷過

牛角一護1串U收工

EAT STONE LA...

FREE CHOW 海王聾

鐵GAY王....

滾動既係可以慳返唔洗打素材

BC為左追個十皮貨款攪到唔得閒上黎

又爆我大獲 next time ng tell u

Poor guy no method

女神機刷到爆肝仲係得一半

出現率先得金龍機1/5

Eat all

直接抽ng lun ho...

仆街
明明係叫大中細

比杯X large 呀唔該

直接CHOW冇冠

無錢課

4ching 有冇count 打左幾條

獅王

預左啦

大象呀

仲有得執

Sp 65 ok?

暫時105金聾 15LUI聾

根本集聾起碼開5日先夠數

怯ng怯。。

AFTER 2PM...

仲慘過ranking 盃 ...完全唔知target 係幾多

Me sc70 next month suen la

Mo meat eat

this morning in jor d, dou can eat 玉子將軍

Gun

三兄弟

fill gap

看了這麼多版友說這五週年企劃很糟糕剛吼很不懂玩家
其實我個人認為這其實有點本末倒置
而這現象完全不是件值得意外的事
個人在這版有發過幾次分析文
其中有一點我覺得是企劃為什麼糟糕的主因中的主因
因為所謂的懂玩家這件事在營運上根本沒有其必要性
即便龍族的排名一直不間斷的下降
但營收卻一直都是名列前矛的常勝軍

不管是寵物強度的平衡、活動的貧乏、生放送的差評等
這些在版上永遠吵個沒完，爭論無極限的遊戲問題
說穿了都只是玩家間沒有意義的抱怨
因為龍族的營收始終就是擊敗許許多多被拿來比較的好遊戲

不管寵物間的平衡再怎麼喇賽
超幹爆強的寵永遠都會有超多玩家會抽
不管各式女子轉蛋機再怎麼坑
有溝有臉有屁的女子寵物永遠都會有絕猛乾爹會抽到有為止
那以遊戲商的角度來說，企劃到底是好還是壞?

不管玩家再怎麼抱怨活動沒內容
無盡的合作案永遠都會有懷舊型玩家會抽
不管生放送的差評再怎麼高
實用的技能組(風雷神)就是會有玩家幾百抽誓要抽中為止
那以營運的角度來說，這些活動到底是好還是壞?

身為遊戲商衣食父母的玩家們
總是不間斷且不分是非(假設以上所提的問題是缺點)
無止盡的支持與愛護著遊戲商(讓他們有營收)
然後在遊戲商做出糟糕的行為後責罵他們不懂規矩
怎麼都不會學那些做的很好的誰誰誰一樣
是不是有種識曾相識的感覺?!!

愛這個遊戲，就請不要再花錢在它上面
因為你所認為的愛
叫做寵
叫做是非不分
叫做其實你的爽比他的成長更重要
不然就不要說你愛這個遊戲
大可以說老子爽花錢你管的著

不儲值龍族 從你我開始
抱怨是沒用的...

口說不要身體卻很老實

上星期買左D末日call
就入價

5 chai r...

高高高

0.73 deal

入埋另一set ok?

飛機

保羅呢排有冇重心

大屍又可以打飛機啦

D7MS

即月咁惡

我冇做 好驚

無

一手接貨囉sor

BC:幾十萬貨唔係接唔到呀？

10皮數俾人拖都未驚過啦

有得威 fit到震....

接65蚊

幾時變左十皮

俾人拖幾十皮毫無難色

對唔住 平倉輸一舊水
今晚無錢食譚

呢個時候係咪要有信念先得?

即月唔講信念了...

237 gogogo

司法獨大都講得出 呢班人想點呀

理得你, 通渠啦柒碌

無咁誇張下麻

集聾半體怯NG怯

協
好似打友情龍易d 5%

豪清是咪怯集聾

CLS 13體1場CHAK JOR半條體5亂入...死肥JAI為求目的不擇手段

怯？

公廁機第一條線應該過到

CHAK JOR 200 JE JA

Thx BC 如果唔係真係要接貨

d女好易出

殊...
Pm jor入谷form...

做到谷友 可以睇住BC eat luis

應該穩陣

點解我無份架

死肥仔唔出半體+兩倍亂入既話
公廁龍女機應該冇得送一抽

收到風9HO有人報大數
搞到死肥仔以為5555555/55555555好易達成
而家搞出個大頭佛
成班人走去屌死肥仔老母搞到佢就黎CHI SIN.....

有冇ching 刷..

88766215

值得安慰既係，免費抽佢跌隻瀏出黎

第2隻

梳呀ching can't see

支那龍女...del驚.....

再黎?
67452135

me清一清降臨消體先

咁我升左隻瀏先

黎得
5675 8626

忍唔住課左pack....8抽得一隻鑽...屌...

85719748

等下等下彈game
25478564

一抽 水射手

ALL VIP

抽垃圾果陣無講姐
Btw 個垃圾server 頂唔順咁

仲刷唔刷?

DLLM!

YES D7死肥JAI...

34友情 178金聾 42LUI聾...應該穩3冠

chi sin lo

零課零冠玩家表示自已等如零

唔係事但一個5%就得？

時都唔補就吹雞完場dllm死肥仔

已盡股東最大努力爭取FREE CHOW

爭d 1抽都無

笑鳩死
成報有中紀委後台扮弱者

可能大粒𤼎想晒冷玩舖勁

FREE CHOW 袋痕

除左條魚，毛利，仲有咩可以俾入瀏?

瀧，日番谷

冇魚 柒谷 澳...會建議下賣左瀏

其實冇4柒番谷都可以當冇CHOW過瀏

無柒谷

又有mp

岩岩炮友網同人刷，條友落火時仲慢慢轉
即quit

瀏，瀧，澳，毛利，仲掙隻腳

炮友港豬

你走左去搵炮友都唔同我刷

睇唔到呀ching 梳

水英頂住先都ok

最後一擊出火秤...入邊隊好...

始終無全版轉係差小小